和理非做野啊！

雖然義士全部有被捕既覺悟，但前線次次俾人拉唔係辦法，建議搞多啲和理非活動，減少前線被捕機會，例如機場集會，各界別罷工

香港人齊上齊落，前線需要支持，唔該各位企出黎

不分化，不割蓆，不督灰

搞乜春都好keep住要noise

Creative d 搞啲花神